動物台唔配有井台主呢啲高汁會員

各位手足反到連井台主都反

agreeee

想問點樣加入愛井力

連台主都反，我唔再留係度啦

你又入i大牙

😭😭😭😭

禾入能大

樓主唔係咁低質嘅人

你係咪迷井黨手足

又屈

今日係動物台最黑暗嘅一日

要求連狗釋放井台主

早死早著

husky is dog

今日之後決定反連狗

個cosplay post 冇左